依家買IPad mini4是否不智

依家部mini1開始壞壞地
但又聽唔到佢話出mini5

啱啱買左

唔會，

可能係最後一部mini系機

打算等埋下次ipad 發怖會
冇既就買mini 4 LTE(翻新）算

係，買返緊已經係iOS11，慢到on9

利申：愉快用緊iPad mini 4 128gb iOS 9

有冇JB

IPAD 2017性價比完勝啦

iPad mini 係買個 size

我都係等埋下次 iPad 發佈會

知唔知幾時？係咪又係3月？

唔期望mini有咩大改
好似2017 ipad 咁我已經會買

利申：有ipad 2017 for work

佢同ipod touch用同一粒U都係A8,搞到唔想買

本身想買黎打機..............

比粒A10我 啦

會

2018 到嚟緊仲A8

mini個尺寸真係不能被phone plus或pad pro取代到

睇漫畫
地圖
氣車導航
拎出街用
岩岩好

iPad 2017仲衰過Air2 (2014) 好在之前買左Air2
我明iPad 2017個定位係入門級 但都唔係咁無誠意下話 用返Air1 (2013)個殻都有

唔係最快 但未至於慢到on9

有冇死士ipad mini 2 上左IOS 11?

有，慢過蝸牛

clean install ?

用緊iPad mini 1 好慢

OTA